連登咁多人戴帽，點解少人派帽

派左會上黎唱通街?

派左唔同你講姐

有感情有渣波但無屌西算唔算派帽？

因為只有失敗者先會叫春